====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut ainsi regretter les excès du " fonctionnalisme " , synonyme de morcellement de l ' espace en zones d ' habitations d ' un côté , d ' activités de l ' autre . . . , idéologie encore présente dans la conception des documents d ' urbanisme .
Tokens having emotion: [ regretter ]
Lemmas having emotion: [ regretter ]
Categories of the emotion lemmas: [ culpabilite ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ regretter ]
Lemmas having emotion: [ regretter ]
Category of the emotion lemmas: [ culpabilite ]
Total emotion lemma counts: 1

